民陣係咪創左健力士世界紀錄？

號召到一個地方1/4人口上街，然後政府無回應過任何訴求就自己退兵。世界上有邊個組織維穩勁過民陣？